毒撚係咪注定第日有女都被人帽同幫人埋單?

如題

毒撚唔會有女

決心唔做毒撚
做玩人個個

做唔到

毒撚撚會有女比你埋單

連馬明都要帶冇

sad but truth
利申：24歲a0毒撚

我好d, 22 A0

基本上我喺10幾歲都知自己20幾歲都唔會有囡，係有囡識過我，但係純做朋友，搞到我都冇咩隱

我都係d女全部一係撚鳩我一係當我純fd